葵興中伏公司！！！

代朋友Po ( 因為朋友冇Lihkg AC)

内容：

我做個間叫豐x有限公司（聖誕裝飾品）葵興MTR 對面東海x座x樓x室，

post：採購員

做咗2個月左右，我同個主管/大家開始冇乜野，約一個月多d，有個八婆開始對我態度差。朝早打招呼，無反應...工作上態度好差, 無家教，無禮貌！

另外，個主管為左迫我走，要我日日OT到7-8點。最後佢炒左我

上去執完自己d野，唔即時出糧...之後上奴記搞，奴記叫我庭外和解，我唯有上公司攞票（一定要簽收，無得入票）仲要比老細剷

Ps：出糧係老細責任，無負責任之餘，仲要聲大夾惡
大家評下理🙏🙏🙏
我希望e間公司既人會睇到

冇家教八婆.....臭閪一名！！！

條女都ok la
你衰左啲咩先

入得細公司做既人都唔慌正常

條女兔唇？

我朋友：

有時問野問多句好似唔想答，答又係無d禮貌

Yes

條女

幫推

可能你啲問題實在太on9

我朋友：

開頭睇，覺得ok
人地有個仔3歲，做左6年

睇佢走唔郁，系度做到死果日
奴性好重

垃圾公司係咁

點解佢唔出糧比你
你唔屌鳩佢先

關連登咩事
又冇講工作表現或針對你嘅嘢

呢d蚊型公司

唔好推啲垃圾post thx

臭雞.jpg

我朋友：
以為自己好靚，實情咪雞一隻

葵興好多豐x

你的朋友就是你
btw 兔唇係咪個口好臭

名都唔夠膽開
抵死